Ritter Sport朱古力

食開呢隻朱古力又幾好食 你地中意食咩味
住戈頭賣$8
覺得隻隻味都好好食

士多啤梨乳酪

Milk chocolate 同 mousse chocolate

六七年前喺great買過一pack blueberry yogurt，覺得係最好味，後黎無左，根住就出左strawberry yogurt

幾個月前價真棧見過寫住limited edition
strawberry yogurt好食
另外又有隻buttermilk lemon好好味又係limited edition買過2次就搵唔返